有冇睇kpop會打冷癲?

最近老友俾條link我睇下啲Kpop
唔知點解好Cringe好毒

大部份韓星都係毒